====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les lotissements du sud d ' Orly bénéficieront de ces développements urbains en fonction desquels leur aménagement devra être orienté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

